[IVE] 畢業生可唔可以番去用佢個D設備?

畢業生仲可唔可以用個到D健身室? 定係要睇係邊一間?

冇人理咪得囉 有人肯咪自己認錯走人囉

支那人思想係唔同D
事先唔攪清楚
錯先算

小弟依家讀緊
如果嗰日冇堂上都入唔到ive
門口成班食蕉 睇住你拍卡ok先入得

好似要搞張校友信用卡 先比入圖書館
健身室就好似就唔得